{"article": ["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens om vad som ska skrivas, relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\" (vilket \u00e4r okej, inte deras ansvar att l\u00f6sa det s\u00e5 att be andra g\u00f6ra det \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ok!", "), men ingenting om det som ligger i grunden (dvs, att saudiarabien inte f\u00f6ljer m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och att sverige har f\u00f6rd\u00f6mt dem offentligt)."], "abstract": ["text som \u00e4r f\u00f6r diplomatisk f\u00f6r att s\u00e4ga n\u00e5got intressant."], "candidates": [[["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip"], 0.15384615384615385], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i"], 0.15789473684210528], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger"], 0.16216216216216214], [["de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07017543859649124], [["tycker texten \u00e5r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\" (vilket \ufffd"], 0.07207207207207207], [["tycker texten \u00e5r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07407407407407407], [["tycker texten  m\u00e5ste vara \u00f6verens om vad som ska skrivas.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07619047619047618], [["the tycker text is a text that is written by a group of swedish writers.", "the text is relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.057971014492753624], [["tindertexts vara relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.044444444444444446], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip"], 0.15384615384615385], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i"], 0.15789473684210528], [["tycker texter s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\" de s\u00e4gers i princip  ingenting om det som ligger i grunden."], 0.05405405405405405], [["de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07017543859649124], [["the tycker is a text book for m\u00e4nniskor.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.08080808080808081], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.15], [["the tycker text is a text that is written by a group of swedish writers.", "the text is relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s."], 0.07407407407407407]], "article_untok": ["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens om vad som ska skrivas, relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\" (vilket \u00e4r okej, inte deras ansvar att l\u00f6sa det s\u00e5 att be andra g\u00f6ra det \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ok!", "), men ingenting om det som ligger i grunden (dvs, att saudiarabien inte f\u00f6ljer m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och att sverige har f\u00f6rd\u00f6mt dem offentligt)."], "abstract_untok": ["text som \u00e4r f\u00f6r diplomatisk f\u00f6r att s\u00e4ga n\u00e5got intressant."], "candidates_untok": [[["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip"], 0.15384615384615385], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i"], 0.15789473684210528], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger"], 0.16216216216216214], [["de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07017543859649124], [["tycker texten \u00e5r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\" (vilket \ufffd"], 0.07207207207207207], [["tycker texten \u00e5r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07407407407407407], [["tycker texten  m\u00e5ste vara \u00f6verens om vad som ska skrivas.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07619047619047618], [["the tycker text is a text that is written by a group of swedish writers.", "the text is relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.057971014492753624], [["tindertexts vara relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.044444444444444446], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip"], 0.15384615384615385], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i"], 0.15789473684210528], [["tycker texter s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\" de s\u00e4gers i princip  ingenting om det som ligger i grunden."], 0.05405405405405405], [["de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor m\u00e5ste vara \u00f6verens.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.07017543859649124], [["the tycker is a text book for m\u00e4nniskor.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.08080808080808081], [["tycker texten \u00e4r ungef\u00e4r som de flesta texter d\u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga m\u00e4nniskor.", "de s\u00e4ger i princip \"sn\u00e4lla l\u00f6s problemet\""], 0.15], [["the tycker text is a text that is written by a group of swedish writers.", "the text is relativt inneh\u00e5llsl\u00f6s."], 0.07407407407407407]]}